往金鐘地鐵車廂

車長姐姐都同我地講加油 秒喊
香港人616加油！反送中！

同車好感動

加油呀！